{
  "Blockscout is a tool for inspecting and analyzing EVM chains.": "Blockscout是检查和分析EVM链的工具。",
  "Search": "搜索",
  "Check Search Redirect": "检查搜索重定向",
  "Get Blocks": "获取块",
  "Get Main Page Blocks": "获取主页面块",
  "Get Block by Hash or Number": "通过哈希或号码获取块",
  "Get Block Transactions": "获取区块交易",
  "Get Block Withdrawals": "获取方块提款",
  "Get Transactions": "获取交易",
  "Get Main Page Transactions": "获取主页面交易",
  "Get Transaction by Hash": "通过哈希获取交易",
  "Get Transaction Token Transfers": "获取交易令牌传输",
  "Get Transaction Internal Transactions": "获取交易内部交易",
  "Get Transaction Logs": "获取交易日志",
  "Get Transaction Raw Trace": "获取交易原始跟踪",
  "Get Transaction State Changes": "获取交易状态更改",
  "Get Transaction Summary": "获取交易摘要",
  "Get Addresses": "获取地址",
  "Get Address by Hash": "通过哈希获取地址",
  "Get Address Counters": "获取地址计数器",
  "Get Address Transactions": "获取地址交易",
  "Get Address Token Transfers": "获取地址令牌传输",
  "Get Address Logs": "获取地址日志",
  "Get Address Blocks Validated": "获取地址块验证",
  "Get Address Token Balances": "获取地址代币余额",
  "Get Address Tokens": "获取地址令牌",
  "Get Address Withdrawals": "获取地址提款",
  "Get Address Coin Balance History": "获取地址币余额历史",
  "Get Address Coin Balance History By Day": "按日获取地址币余额历史",
  "Get Tokens": "Get Tokens",
  "Get Token by Address": "通过地址获取令牌",
  "Get Token Transfers": "获取令牌传输",
  "Get Token Holders": "获取令牌控件人",
  "Get Token Counters": "获取令牌计数器",
  "Get Token Instances": "获取令牌实例",
  "Search for addresses, transactions, blocks, or tokens": "搜索地址、交易、 块或令牌",
  "Check if a search query should redirect to a specific resource": "检查搜索查询是否应重定向到特定资源",
  "Get list of blocks": "获取方块列表",
  "Get blocks for main page display": "获取主页显示块",
  "Get block info by its hash or block number": "通过其散列或块号获取方块信息",
  "Get list of transactions for a specific block": "获取特定块的交易列表",
  "Get list of withdrawals for a specific block": "获取特定方块的提款列表",
  "Get list of transactions": "获取交易列表",
  "Get transactions for main page display": "获取主页显示的交易",
  "Get transaction details by its hash": "通过其散列获取交易详情",
  "Get list of token transfers in a transaction": "获取交易中的令牌转账列表",
  "Get list of internal transactions in a transaction": "获取交易内部交易列表",
  "Get list of logs generated by a transaction": "获取交易生成的日志列表",
  "Get raw trace data for a transaction": "获取交易的原始跟踪数据",
  "Get list of state changes in a transaction": "获取交易中状态变化列表",
  "Get a human-readable summary of a transaction": "获取一个可读的交易摘要",
  "Get list of native coin holders": "获取本地硬币持有者列表",
  "Get address info by its hash": "通过其散列获取地址信息",
  "Get counters (transactions count, token transfers count, etc.) for an address": "获取地址的计数器(交易计数、代币转账计数等)",
  "Get list of transactions for an address": "获取地址交易列表",
  "Get list of token transfers for an address": "获取地址的令牌传输列表",
  "Get list of logs generated by an address": "获取由地址生成的日志列表",
  "Get list of blocks validated by an address": "获取由地址验证的方块列表",
  "Get list of token balances for an address": "获取地址代币余额列表",
  "Get list of tokens owned by an address with filtering options": "获取包含过滤选项的地址所拥有的令牌列表",
  "Get list of withdrawals for an address": "获取地址提款列表",
  "Get list of coin balance changes for an address": "获取地址的硬币余额变化列表",
  "Get list of coin balance changes for an address grouped by day": "获取按日分类的地址的硬币平衡变化列表",
  "Get list of tokens": "获取令牌列表",
  "Get token info by its contract address": "通过其合同地址获取令牌信息",
  "Get list of token transfers": "获取令牌传输列表",
  "Get list of token holders": "获取令牌持有人列表",
  "Get token counters (holders count, transfers count, etc.)": "获取代币计数器(持有者计数、转账计数等)",
  "Get list of token instances (NFTs)": "获取令牌实例列表 (NFTs)",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Block Hash or Number": "块哈希或号码",
  "Transaction Hash": "交易哈希",
  "Address Hash": "地址哈希值",
  "Token Address": "令牌地址",
  "Search query for addresses, transactions, blocks, or tokens": "搜索地址、 交易、 块或令牌查询",
  "Search query to check for redirect": "搜索要检查重定向的查询",
  "Block hash or block number to fetch": "要获取的块哈希或块编号",
  "Block hash or block number to fetch transactions for": "阻止哈希或块编号获取交易记录",
  "Block hash or block number to fetch withdrawals for": "块哈希或块编号获取提款",
  "Hash of the transaction to fetch details for": "要获取详细信息的事务哈希值",
  "Hash of the transaction to fetch token transfers for": "交易哈希以获取令牌传输",
  "Hash of the transaction to fetch internal transactions for": "要获取内部事务的哈希值",
  "Hash of the transaction to fetch logs for": "要获取日志的事务哈希值",
  "Hash of the transaction to fetch raw trace for": "获取原始跟踪的交易哈希值",
  "Hash of the transaction to fetch state changes for": "要获取状态更改的事务哈希值",
  "Hash of the transaction to fetch summary for": "要获取摘要的事务哈希值",
  "Hash of the address to fetch info for": "要获取信息的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch counters for": "要获取计数器的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch transactions for": "要获取交易的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch token transfers for": "获取令牌传输的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch logs for": "要获取日志的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch validated blocks for": "要获取验证方块的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch token balances for": "获取令牌余额的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch tokens for": "要获取令牌的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch withdrawals for": "要获取提款的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch coin balance history for": "获取硬币余额历史记录的地址哈希值",
  "Hash of the address to fetch daily coin balance history for": "获取每日硬币余额历史记录的地址哈希值",
  "Contract address of the token to fetch info for": "要获取信息的 token 合同地址",
  "Contract address of the token to fetch transfers for": "要获取转账的代币合同地址",
  "Contract address of the token to fetch holders for": "要获取持有者的 token 合同地址",
  "Contract address of the token to fetch counters for": "要获取计数器的 token 合同地址",
  "Contract address of the token to fetch instances for": "要获取实例的 token 合同地址"
}